60秒教毒撚們如何由陌生人去認識女性做朋友

準備一支筆，一本畫簿
係街度最好揀啲唔係移動緊的目標
例如係咖啡店坐緊、搭緊地鐵...
將對方畫出嚟，然後走埋去展示俾對方睇
同佢講「小姐妳好靚，我忍唔住手將妳畫出嚟，想請問妳受唔受媾？」
當然個樣唔好咁猥瑣，最緊要有禮貌、有禮貌和有禮貌(好重要所以要講三次)
呢種溝女方式我稱之為「新海誠式遇見妳」，萬試萬靈

如果想知道更多的溝女秘技，立即讚好、追蹤，留言俾 三連發！

岩岩試左﹐真係溝到女﹐多謝樓主!

你個樣都幾高難度

啱啱試左
比條女剪左我條啫
以後冇得傳宗接代了

大前題係你要先有高超既畫畫技術

浪漫duke！

真係得

多謝大大無私分享

wa diu cow 死女

啱啱試咗 佢話要報警唔俾我走
點算

cls真係得 我啱啱識到女朋友 多謝樓主

岩先咁樣做，個女仔出晒水

你靚仔用呢D方法好易
困難既係樣衰果D友仔有無咩野方法應用

屌你 做咩講出黎
我地淨淨地食曬d女唔好

我覺得唔關畫技事
關個樣事

真係得

相信如果真係有才華會加分, 做朋友應該無問題, 除非真係太柒既姐